# Copyright (C) 2009 Sun Microsystems, Inc
# This file is distributed under the same license as the nautilus package.
#
# Desktop Discuss <desktop-discuss@opensolaris.org>
# Ning Harry Fu <harry.fu@sun.com>
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: nautilus HEAD\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-02-10 22:11+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2007-02-13 10:30+0900\n"
"Last-Translator: desktop-discuss@opensolaris.org\n"
"Language-Team: desktop-discuss@opensolaris.org\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-column-utilities.c:132
msgid "Restore information of the file."
msgstr "復原檔案的資訊。"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-file.c:6423
msgid "different date, same size as latest version"
msgstr "與最新版本日期不同，大小相同"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-file.c:6426
msgid "different date, smaller than latest version"
msgstr "與最新版本日期不同，比最新版本小"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-file.c:6429
msgid "different date, bigger than latest version"
msgstr "與最新版本日期不同，比最新版本大"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-file.c:6440
#: ../libnautilus-private/nautilus-file.c:6635
msgid "not present in latest version"
msgstr "最新版本中不存在"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-file.c:6638
msgid "present in latest version"
msgstr "最新版本中存在"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-file.c:6646
msgid "no version"
msgstr "沒有版本"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. tooltip
#: ../src/file-manager/fm-directory-view.c:6777
msgid "View the versions of this file available in ZFS snapshots"
msgstr "檢視此檔案可用於 ZFS 快照中的版本"

# SUN_BRANDING from branch
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. tooltip
#: ../src/file-manager/fm-directory-view.c:6783
msgid "Take a ZFS snapshot of this directory now"
msgstr "立即擷取此目錄的 ZFS 快照"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-file-management-properties.ui.h:47
msgid "Visualize ZFS snapshots timeline"
msgstr "視覺化 ZFS 快照時間線"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-zfs-bar.c:217
#, c-format
msgid "%d %s: %.1f %s"
msgstr "%d %s：%.1f %s"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-zfs-bar.c:258
msgid "updating"
msgstr "正在更新"

# SUN_BRANDING from branch
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-zfs-bar.c:389
msgid "Delete this snapshot"
msgstr "刪除此快照"

# SUN_BRANDING from branch
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-zfs-bar.c:402 ../src/nautilus-zfs-bar.c:581
msgid "Take a zfs snapshot of this directory now"
msgstr "立即擷取此目錄的 zfs 快照"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#
# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-column-utilities.c:130
msgid "Restore information"
msgstr "復原資訊"

# SUN_BRANDING
#
# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-file.c:6433
msgid "identical to latest version"
msgstr "與最新版本相同"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-file.c:6576
#, c-format
msgid "no other version"
msgstr "沒有其他版本"

# SUN_BRANDING
#
# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. format = "%x";
#. Any other date
#: ../libnautilus-private/nautilus-zfs.c:123
msgid "%a %b %e %Y @ %Hh%M"
msgstr "%Y年%b%e日 (%a) @ %H:%M"

# SUN_BRANDING
#
# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. name, stock id
#. label, accelerator
#: ../src/file-manager/fm-directory-view.c:6775
msgid "View versions"
msgstr "檢視版本"

# SUN_BRANDING
#
# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. name, stock id
#. label, accelerator
#: ../src/file-manager/fm-directory-view.c:6781
msgid "Snapshot now"
msgstr "立即擷取快照"

# SUN_BRANDING
#
# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/file-manager/fm-directory-view.c:7831
msgid "No versions"
msgstr "沒有版本"

# SUN_BRANDING
#
# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/file-manager/fm-directory-view.c:7838
#: ../src/file-manager/fm-directory-view.c:8193
msgid "Explore versions"
msgstr "瀏覽版本"

# SUN_BRANDING
#
# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/file-manager/fm-directory-view.c:8201
msgid "Scanning for versions"
msgstr "掃描版本"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-global-preferences.c:591
#: ../nautilus-computer.desktop.in.in.h:3 ../src/nautilus-places-sidebar.c:290
msgid "Computer"
msgstr "電腦"

#
# SUN MESSAGE
#: ../libnautilus-private/nautilus-global-preferences.c:610
#: ../src/nautilus-query-editor.c:350
msgid "Documents"
msgstr "我的文件"

#: ../libnautilus-private/nautilus-mime-application-chooser.c:575
#: ../libnautilus-private/nautilus-open-with-dialog.c:950
#: ../libnautilus-private/nautilus-zfs.c:71
#: ../libnautilus-private/nautilus-zfs.c:78
#: ../libnautilus-private/nautilus-zfs.c:140
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

# SUN MESSAGE
#: ../libnautilus-private/nautilus-program-choosing.c:252
msgid "Sorry, This is a restricted application which you may not run."
msgstr "抱歉，這是受到限制的應用程式，您可能無法執行。"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-program-choosing.c:255
msgid "Restricted Application"
msgstr "受限制的應用程式"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-program-choosing.c:353
msgid "Sorry, this command requires a terminal "
msgstr "抱歉，這項指令需要終端機 "

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-program-choosing.c:355
msgid "Terminal access is restricted."
msgstr "終端機存取受到限制。"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-zfs.c:111
msgid "Today at %H:%M"
msgstr "今天的 %H:%M"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-zfs.c:114
msgid "Yesterday at %H:%M"
msgstr "昨天的 %H:%M"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-zfs.c:119
msgid "%A at %H:%M"
msgstr "%A 的 %H:%M"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-zfs.c:131
#, c-format
msgid "%d days ago"
msgstr "%d 天前"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../nautilus-computer.desktop.in.in.h:2
msgid "Browse all disks and files accessible from this computer"
msgstr "瀏覽所有可由此電腦存取的磁碟與檔案"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#: ../src/file-manager/fm-desktop-icon-view.c:603
#: ../src/file-manager/fm-directory-view.c:1204
#: ../src/file-manager/fm-properties-window.c:5468
#: ../src/nautilus-connect-server-dialog.c:341
#: ../src/nautilus-location-dialog.c:108
msgid "There was an error displaying help."
msgstr "顯示說明時發生錯誤。"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#: ../src/file-manager/fm-desktop-icon-view.c:648
msgid "Resolution"
msgstr "解析度"

#
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN MESSAGE
#. label, accelerator
#. name, stock id, label
#: ../src/file-manager/fm-desktop-icon-view.c:756
#: ../src/nautilus-window-menus.c:855
msgid "_Help"
msgstr "說明(_H)"

#
#
# SUN MESSAGE
# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#. tooltip
#: ../src/file-manager/fm-desktop-icon-view.c:759
msgid "About Sun Java Desktop System"
msgstr "關於 Sun Java Desktop System"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#
# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. label, accelerator
#: ../src/file-manager/fm-desktop-icon-view.c:772
msgid "Run Application..."
msgstr "執行應用程式..."

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. tooltip
#: ../src/file-manager/fm-desktop-icon-view.c:775
msgid "Run an application by typing a command or choosing from a list"
msgstr "透過鍵入指令或從清單中選擇以執行應用程式"

#
# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. label, accelerator
#: ../src/file-manager/fm-desktop-icon-view.c:781
msgid "Desktop A_ppearance..."
msgstr "桌面外觀(_P)..."

#
# SUN MESSAGE
#. label, accelerator
#: ../src/file-manager/fm-desktop-icon-view.c:789
msgid "Screen _Resolution..."
msgstr "螢幕解析度(_R)..."

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. tooltip
#: ../src/file-manager/fm-desktop-icon-view.c:792
msgid "Show a window that lets you set your desktop screen resolution"
msgstr "顯示可讓您設定桌面螢幕解析度的視窗"

# SUN_BRANDING
#
# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. name, stock id
#. label, accelerator
#: ../src/file-manager/fm-directory-view.c:6769
msgid "Restore to Desktop"
msgstr "復原至桌面"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. tooltip
#: ../src/file-manager/fm-directory-view.c:6771
msgid "Move each selected item to the Desktop"
msgstr "將每個選取的項目移至桌面"

#
# SUN MESSAGE
#: ../src/file-manager/fm-properties-window.c:4842
msgid "File Label:"
msgstr "檔案標籤："

#
# SUN MESSAGE
# QUICKSILVER MSG
#: ../src/nautilus-navigation-window-menus.c:795
#: ../src/nautilus-spatial-window.c:1028
msgid "F_ind Files"
msgstr "搜尋檔案(_I)"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. name, stock id, label
#: ../src/nautilus-navigation-window-menus.c:797
msgid "Find files, folders, and documents on your computer"
msgstr "尋找電腦上的檔案、資料夾及文件"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-places-sidebar.c:327
msgid "Burn Folder"
msgstr "燒錄資料夾"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. name, stock id, label
#: ../src/nautilus-spatial-window.c:1030
msgid "Find files, folders, and documents"
msgstr "尋找檔案、資料夾及文件"

#
# SUN MESSAGE
#. name, stock id
#. name, stock id
#. label, accelerator
#: ../src/nautilus-spatial-window.c:1033 ../src/nautilus-window-menus.c:923
msgid "_Desktop"
msgstr "桌面(_D)"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. label, accelerator
#. tooltip
#: ../src/nautilus-spatial-window.c:1035 ../src/nautilus-window-menus.c:925
msgid "Go to the Desktop"
msgstr "移至桌面"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#. name, stockid
#. name, stock id
#. label, accelerator
#: ../src/nautilus-spatial-window.c:1039 ../src/nautilus-window-menus.c:940
msgid "_Computer"
msgstr "電腦(_C)"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. label, accelerator
#: ../src/nautilus-spatial-window.c:1041
msgid "Go to the computer location"
msgstr "移至電腦位置"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#. name, stock id
#. name, stock id
#. label, accelerator
#: ../src/nautilus-spatial-window.c:1045 ../src/nautilus-window-menus.c:929
msgid "_Documents"
msgstr "文件(_D)"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. label, accelerator
#. tooltip
#: ../src/nautilus-spatial-window.c:1047 ../src/nautilus-window-menus.c:931
msgid "Go to the documents folder"
msgstr "移至文件資料夾"

# SUN MESSAGE
#. name, stock id
#. name, stock id
#. label, accelerator
#: ../src/nautilus-spatial-window.c:1051 ../src/nautilus-window-menus.c:935
msgid "File _System"
msgstr "檔案系統(_S)"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. label, accelerator
#. tooltip
#: ../src/nautilus-spatial-window.c:1053 ../src/nautilus-window-menus.c:937
msgid "Go to the file system"
msgstr "移至檔案系統"

#. name, stockid
#. name, stock id
#. label, accelerator
#: ../src/nautilus-spatial-window.c:1057 ../src/nautilus-window-menus.c:944
msgid "_Network"
msgstr "網路(_N)"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. label, accelerator
#: ../src/nautilus-spatial-window.c:1059
msgid "Go to the network location"
msgstr "移至網路位置"

#. name, stock id
#. name, stock id
#. label, accelerator
#: ../src/nautilus-spatial-window.c:1063 ../src/nautilus-window-menus.c:948
msgid "T_emplates"
msgstr "範本(_E)"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. label, accelerator
#: ../src/nautilus-spatial-window.c:1065
msgid "Go to the templates folder"
msgstr "移至範本資料夾"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. name, stock id
#. name, stock id
#. label, accelerator
#: ../src/nautilus-spatial-window.c:1069 ../src/nautilus-window-menus.c:957
msgid "_Burn Folder"
msgstr "燒錄資料夾(_B)"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. label, accelerator
#: ../src/nautilus-spatial-window.c:1071
msgid "Go to the CD/DVD Creator"
msgstr "移至 CD/DVD Creator"

#
# SUN MESSAGE
#
# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. name, stock id
#. label, accelerator
#: ../src/nautilus-window-menus.c:965
msgid "R_estore"
msgstr "復原(_E)"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. tooltip
#: ../src/nautilus-window-menus.c:967
msgid "Browse the current location snapshot history"
msgstr "瀏覽目前位置的快照歷程記錄"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-zfs-bar.c:189
msgid "KB"
msgstr "KB"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-zfs-bar.c:206
msgid "GB"
msgstr "GB"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-zfs-bar.c:212
msgid "MB"
msgstr "MB"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-zfs-bar.c:220
msgid "snapshot"
msgid_plural "snapshots"
msgstr[0] "快照"
msgstr[1] "多個快照"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-zfs-bar.c:263
#, c-format
msgid "Details : snapshot taken %s currently using %s"
msgstr "詳細資訊：擷取的快照 %s 目前正用於 %s 中"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-zfs-bar.c:269
msgid "Details : current version"
msgstr "詳細資訊：目前版本"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-zfs-bar.c:274 ../src/nautilus-zfs-bar.c:544
msgid "Now"
msgstr "立即"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-zfs-bar.c:279
msgid "No initialized"
msgstr "未初始化"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-zfs-bar.c:388
msgid "current directory"
msgstr "目前目錄"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-zfs-bar.c:526
msgid "Oldest"
msgstr "最舊"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-zfs-bar.c:423
msgid "Today - Now"
msgstr "今天 – 立即"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-zfs-bar.c:561
msgid "Close Time Slider and return to original directory"
msgstr "關閉時間調整器並返回原始目錄"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/network-scheme.desktop.in.h:2
msgid "Browse computers and files on your local network"
msgstr "瀏覽區域網路上的電腦與檔案"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../nautilus.desktop.in.in.h:2
msgid "Browse files and folders with the file manager"
msgstr "使用檔案管理員瀏覽檔案與資料夾"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "%s : %d %s available using in total %.1f %s"
#~ msgstr "%s：%d %s 可以使用，總計為 %.1f %s"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Default user"
#~ msgstr "預設使用者"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Default group"
#~ msgstr "預設群組"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Default others"
#~ msgstr "預設其他"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Default mask"
#~ msgstr "預設遮罩"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Mask"
#~ msgstr "遮罩"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "read"
#~ msgstr "讀取"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "write"
#~ msgstr "寫入"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "exec"
#~ msgstr "執行"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Effective"
#~ msgstr "有效"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Add User/Group"
#~ msgstr "增加使用者/群組"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "User"
#~ msgstr "使用者"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Access List"
#~ msgstr "存取清單"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Common ACL"
#~ msgstr "一般 ACL"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Default ACL"
#~ msgstr "預設 ACL"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "User/Group"
#~ msgstr "使用者/群組"

#
# SUN MESSAGE
#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名稱"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "Group"
#~ msgstr "群組"

#
# SUN MESSAGE
#~ msgid "Network Servers"
#~ msgstr "網路伺服器"
